【撐學生】有心人只需半價 贊助學生全年睇《蘋果》

【撐學生】有心人只需半價 贊助學生全年睇《蘋果》

「撐學生訂閱計劃」鼓勵有心人為學生加油，讓學生免費閲覽《蘋果》！

讓我們共同擁抱香港核心價值，有心人可以半價贊助學生免費訂閱《蘋果動新聞》，一年只需$300。

同學們不但關心時事，更熱切為香港人發聲。惟我們了解尚未踏足社會的同學們，未必能夠負擔訂閱費用，為了讓他們能夠以不同角度緊貼社會局勢，現推出「撐學生訂閱計劃」，讓他們能夠不用分毫，盡覽《蘋果動新聞》和台灣《蘋果新聞網》所有新聞及精采內容，鼓勵有心人為學生加油，讓學生免費閲覽《蘋果》，共同擁抱香港核心價值，一起守護我城！

贊助學生一年 只需$300

「撐學生訂閱計劃」是鼓勵有心人以半價訂閱費，贊助學生免費閲覽《蘋果動新聞》一年。贊助一位同學一年的訂閱費只需$300（原價$604.80），讓學生不用分毫，即可成為升級壹會員，盡覽香港和台灣《蘋果》所有內容。此計劃不設上限，有心人可同時贊助多位同學。資料絕對保密，助閱年費亦不會自動續期。

學生免費訂閱

參加「撐學生訂閱計劃」的學生資格很簡單，只要就讀本地中學或大專，22歲或以下的全日制學生即可報名。《蘋果》會以先到先得形式進行配對，只要有足夠名額，即可立即為同學開通訂閱服務；如參與同學人數太多，未有足夠名額，將根據其申請時間自動輪候，成功配對後，會立即收到電郵通知服務已經開通。同學報名時須預先登記，並上載學生證照片（須清楚顯示你的姓名、學校名稱及學生證到期日），以證明符合申請條件。參加辦法快將公佈，屆時請留意《蘋果日報》 網站。

是時候回饋下一代

「撐學生訂閱計劃」沒有名額限制，只要有心人踴躍支持，就有更多同學可以免費訂閱《蘋果》。如果有心人購買「撐學生訂閱計劃」的比申請的多，我們會將剩下的名額於一年內繼續努力為大家配對。若一年後配對不成功，我們會將所有餘款轉交「蘋果慈善基金」作慈善用途。

有心人贊助方法和學生參加辦法快將公佈，請留意《蘋果日報》 網站。不論任何人也可以是有心人，我們熱切期待你的參與，為學生出一分力，共同擁抱香港核心價值，一起守護我城！

顧客服務部熱線：
2623-9985
cs@nextdigital.com.hk

* 只適用於香港及澳門。須受條款及細則約束，詳情將盡快公佈，請到《蘋果日報》網站了解更多。
* 部份內容受區域限制，在部份國家或地區可能無法觀看。
* 學生登記「壹會員」時必須身處香港。
* 「撐學生訂閱計劃」不設退款
* 學生免費訂閱需每年申請，不得轉讓。

上一則
上一則
【升級登記站】今日旺角、觀塘、荃灣、大埔 為你解答升級疑難！

下一則
下一則
【網上論壇】難以和解的反送中運動 （中大社會科學院客席講師 葉國豪）

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

好喎，多謝肥佬黎

大學生但已自己課金

民陣雙普選遊行

手足到時見

我一定撐

支持，大家幫手捐啦

支持

G持

佢哋用曬啲錢買gear保護自己 同 全香港反送中既人。

多謝

其實應該比廢老睇
改變佢地思想
所以蘋果最好係免費 然後搞聚籌/VIP計劃

612 真係全靠佢哋阻到立法會開唔到會。

我唔會忘記

留名放工睇

5毛唔入黎開工？

沒問題 ,

要出賣學生證 不了
五十蚊一個月比佢算

肥佬黎，我一定撐你

我捐助4個

大家幫幫手

本身都覺得好貴 但係有學生plan
利伸 窮學生

Support

撐學生條 link 喺邊 ?

我本身已經有AC比左3蚊
係咪用返同一個AC再比300就得

thanks

應該用上邊條 link

即係呢條

D 19中學訂撚晒星島 屌

點解 仲係唔俾人損多D呢

畀架, 任你訂幾多撐學生計劃架.

10個都得架, 應該無限制幾多既.

任你贊助幾多個名額架

助閱人數 *
×
300
=
金額
$
0

每次睇到呢個打鼓真係好正

係有支持同打氣嘅意思，好鼓舞，我都好鐘意呢個icon

大家share咗fb ig未

係, 發覺要起碼4個先至有氣勢

原來睇返之前以經到有人 post 咗 2 個, 我都無咩特別反應.

一睇到 4 個即刻好鼓舞好震奮.

金已課
推到多D 學生知 唔夠錢冇錢留黎食飯 呢D 等我地黎啦

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

我個人唔介意幫幾位有需要的學生

但係真係擔心冇需要的free rider搶晒啲quota

屌啊 正

自己冇睇，
即時課金

蘋果你地幾時考慮以眾籌補不足，收月費係美國d大報社都有問題，香港只會更難

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

撐學生 link

食餐飯都跌左

已課

推

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

Push